[絲入]摸頭正啲定搣面正啲

摸頭同搣面都好正 好想俾男朋友當狗咁撚

摸頭
搣面
why not both

靚仔正啲

摸頭

摸你個死人頭咩
set個頭set咁耐 比你整亂
重有搣你自己啦
搣面又痛 重要整花個妝阿

摸得嚟又唔整亂個頭嗰下正 咩妝咁易花

摸奶

按摩塊面

摸閪

揸波

要訓練有素唔可以亂掃
會搣走兩邊面粉底
有手汗會效果更顯著

有手汗真係 好彩佢冇

好心睇少啲毒撚漫畫啦

搣面真係心動到鹿仔撞死幾隻

why not both

搣乳頭最正

前提係靚仔

摸面

毒撚真係好恐怖

摸頭，前提要靚仔，但有好多毒L都好鍾意，佢一伸隻手埋黎即刻縮開個頭

點解會同ex一齊 就係因為被摸頭摸得多 之後好似有feel

摸耳仔

點解咁講

所以話摸頭真係好大威力

咪撚掂我呀

含撚正啲定屌屎眼正啲

靚仔: 正
毒撚: 報警

靚仔:

毒撚:

拳頭

摸西手

仆街 我兩樣都做齊哂

點摸先正

鍾意摸女朋友塊肉肉面

我諗唔會有人鍾意俾人摵

就算我素顏都接受唔到任何人掂我塊面
手咁污糟摸到面可能會生粒粒
男朋友都覺得好合理 佢自己都少r左自己塊面

搣面個底妝冇晒 摸頭都好 唔好太大力摷亂就得 畢竟女仔化妝捲頭髮都要好多時間唉 女人好麻煩

搣頭
摸面

有時叫我行會拍我兩下patpat 好撚正

兜搥窩面

我都係 嗰陣同佢係好朋友 本身有少少好感
但俾佢一摸落嚟成個人好似過電咁

ps無化妝嘅話搣面都唔錯

摸下爬

夾面
嘟起個嘴

我都勁鍾意摸女朋友下爬

不經意地攬腰

千年殺

個雙下巴

揸波最好

吹耳仔

鍚額頭絲打們點睇
同女朋友搭扶手電梯落下一層個陣我企上邊佢企下邊 成日鍚佢額頭

好正

靚仔=濕哂
樣7=報驚

成日摸女同事頭

當你狗咁屌ok?

摸西搣奶正啲

肯定係頭
有冇諗過我有面油同我個妝會俾佢搞到

摸屎忽最開心

都係 得屎忽有肉

唔好摸甩我個妝呀屌

比自己鐘意嘅人摸頭 掋抗力係0

我都諗住咁講

撬佢面骨

咁都俾你見到

Ok bye

點解啊

唔想俾我見到啦即係

搣返你，唔好嬲

邊個話俾你搣

摸頭真係好正
搣臉就 不過捽臉/掃眉心位（真係撚貓狗咁）都好正

記得以前睇過有個日本女仔話女仔唔鍾意男人模佢哋個頭 叫啲毒撚唔好ff太多

但係我啲frd個個都話摸頭好正

男人摸女同事頭係咪代表對佢有feel ? 定純粹玩

巴打女朋友好高？

搣你老母
好撚痛㗎

仲有逗下巴

條女話咁做即係當佢係狗

梗係摸頭啦
個種觸電感覺由天靈蓋落到腳

屌閪最正

打頭正啲

真 成個人即刻比唔到反應

男人屙尿唔洗手

未必

千幾個毒撚正評

利申：正評

你個名

玩

蒙頭入面

錫耳仔

摸頭好舒服
好想男朋友瘋狂摸我頭
摸到我訓著

165咋嘛
咁都要烏低少少身去錫既
但實測過女朋友好lum呢招

其實睇人
有人好憎比人摸頭同掂頭髮 我都係
Don’t ff too much